香港賤種朗-卓耀國 會唔會有球會收留?

卓耀國,你同記者講轉美斯做偶像,唔好再學賤種朗入波姿勢
我咪唔反你囉

你邊位啊

醒唔起佢有個朵叫香港c朗

tommy你咁踢波點x得！

唔講我以為你足總主席啊 我咪唔反你囉

騎B好波

收皮啦kidchild

tommy你咁叫雞點x得！

瑞超唔要佢？

卓耀國因為觀看英超而非常喜歡曼聯名將碧咸和史高斯，同時漸漸成為曼聯球迷

United united united

反王騎=kidchild

你啲言論係隱性kidchild

贊狗呢啲白卡仔就算鳩數啦

騎B都反 人性何在?

支持王生

支持豬sir
豬sir幾時支持東方

話左49000 無隻好狗